Snapchat搞埋啲咁嘅嘢...

大陸又用唔到Snapchat

左手邊 係咩中國建築物

左手國金 右手天安門

hi

hi好耐無見

咩名黎
上次講咩tg?

telegram

你比吧

你比

用高登pm la
你叫咩